Be Water!!!

大家！知唔知今日出嚟為左乜？
今日係和理非主場！

Free HK!

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

大圍捕已經開始